建議派裝修師傅去火炭ive

沙i唔係已經係各大ive入邊最勇既咩